尋找六、七十年代書籍

想知有冇人有關於戀愛問題書籍，例如101戀愛問題(黃文清）